15/6 很多股東會開的一日

幾有誠意 有餅卡+ 點心

不過卓佳 仆街黎

有張紙 要出席股東寫 名+ 股數

我填之前 最少都有2股

我即刻唔敢填

如果冇餅卡應該比人殺撚咗

長毛至愛

但係唔知有冇野食

今日仲有咩股東的會開

真David Webb

仲有4 場

股東會有翻譯？David Webb 識聽？

又中又英

David Webb 楂咁多貨 唔係唔講英文呀

敗走

屌你 有師兄話 Webb 上年一條友問撚咗兩個鐘

用耀才證券買有冇得去股東大會

去分行登記，不過有限期，大約開大會個日之前一個禮拜。

來源:本人，之前登記過。

好，thx

其實呢間野係咪家庭式公司

On9 嘅

屌 個主席話業務忙 唔得閒開股東大會

佢咁出名，你試下用中文答佢，睇下第二日會唔會比人係專欄唱淡

同老廢爭食

阻住我開飯

不過睇得出佢真係好有heart

連間公司喺d 山卡啦地方 開咗間廠都up 得出 個地方名

大家都係想開飯

屌 當我乞丐

有兩個廢老喺度問點解會輸錢

係咁捉住個主席問

輸手續費

$40 拎出黎 換2 盒餅

下次唔撚黎

屌藍罐曲奇
幾時有嘉頓雜餅

啱啱939 派$100 禮卷

同埋啱啱試 600 股恒生果招
我用同一個地址 係fail 嘅

許老闆唔黎

許主席唔黎😞

屌許家印老味

仆街 許家印唔黎咁就實

咩野600股恒生

原來上巿到依家 許主席出現過兩次only

600 股 600 張coupon

有冇膠味恆大冰泉飲

樓主 股東會有冇咩利好消息

係咪飲死左唔得閒直播

唔知有咩食

恆大股東會有咩特別消息

無料，最大個d大佬無黎
九講就完

唔那係丫

啱啱有d 小事情

佢派哂食物 得$50 東海堂

咁我就堅持要 一盒 食物

等咗我 20 分鐘

加多枝恒大冰泉

有

唔敢飲

冇特別

中國wfc

佢派晒又搵到多一盒俾你既？

依家喺隔離房

未必係同人地果盒一樣

不過見到東海堂都唔開胃

如果買1手
持有人係我
可唔可以自己渣半手入，另外半手比個fd入

上面600股分開600個代理去咪係咁玩

得啊

你可以委任你個fd 一股

利申 煤氣有10 股
委任多3 個fd 任去

不了

個bug 疑似比人封咗一半

樓主今日餐餐都係食西餅？東海堂其實都幾好食

飲咗淡

屌 真係有d 唔同